今日啲人去哂邊，點解只係咁少人

尋晚一路以為最少有100萬人出嚟，不過今日真係少好多。難道已經無哂信心，認為出嚟表達都無用，還是等下星期先一次過出嚟？

幾日吹雞有咁既人數，仲想點?

唔洗覆

拉

閱

fake news此post 已完

P牌收皮

冇人—有人—冇一百萬人—有一百萬人—冇二百萬人—無限loop

下次記得拉

死撚開啦P牌仔
Show Blocked User - 東方之聲